美帝起防火牆同時又整starlink?

大家睇野拉闊少少

正，連登窮撚以後可以唔駛上internet ，畢竟是中國香港人